# dousheng-demo

## 功能说明

接口功能不完善，已完成接口如下:

基础接口:
1. 视频流接口
2. 用户注册
3. 发布列表

* 用户登录数据保存在内存中，单次运行过程中有效
* 视频上传后会保存到本地 public 目录中，访问时用 127.0.0.1:8080/static/video/video_name 即可

## 目前问题
1. 静态文件资源无法访问
2. token鉴权（基于jwt实现）未完善
3. 视频结构体加入了col创建时间，并用秒进制表示，所以后面做创建稿件的时候需要录入时间
4. 把用户和账户分开了但他们的id是相同的。名字变量是不同的，一个是用户名一个是昵称，但官方没有提供昵称修改的接口暂且可以不用动。

**PS: 其中 3 和 4 对于原版接口文档中定义的数据结构做了很小的改变**

咱们合作的方式大概是，完成自己的模块，如果有接口或者数据结构的变动和其他人第一时间说！然后根据分组找对应的分支进行push，你们写完就提交到对应的分支回头我来进行Merge。
